想買架車載小朋友返學

想安全可靠，老婆新牌又可以用黎操下車，Budget 20萬以下

10年S350 大家點睇？ 有無其他提議？

Thanks!

RIP

Model S

Budget 唔夠

想自己安全定行人安全?

Jazz

BMW 320iA

urvan/coaster

女人新牌就買架ae110先啦
撞花都唔洗整
揸一年放左佢再買部貴車

此po已完

唔好害人啦

好老豆就一定要買跑車 包你個仔食盡晒d女

女司機 新牌 Benz 大cc

當年老豆揸gc8車我返學覺得好有型 但係無乜同學識

笑死人 咁柒都型？

唔係車嘅問題 係性格問題

睇你d post都知你on9仔一個

有city safety既volvo
No better option

尋日大埔單野 如果有city safety 架車
應該自己brake停左

PS volvo owner

Ractis verso
車仔細細，車尾夠大買餸

唔好累死自己個仔呀Ching
人命黎架

Kia Morning

十年s350整多過揸

你又揸咩咁型呀

咩車都無所謂 唔好比你老婆載你個仔就得

唔係話歧視女人揸車，但係佢地揸得比男入揸。早兩日去青衣i大上堂，去到停車場門口嗰到，咁啱有個女人停車。佢見到有位就泊入去，但係佢冇諗過架車個尾入唔到個位。佢就咁擺底架車係跟住走左去

樓主，你買車比女人，一定要買架細車比佢。太大架係會岀嚟架

morning好唔子揸遲下去旅行租幾日黎玩

新牌楂S350我覺得你玩9你老婆多D囉
20萬買㗎sienta算9數啦

新牌揸咁大部車

有冇考慮 chicoo?

有避震 多功能 幾好

用緊

一係 Touran，都叫硬淨D

z4 呀 掃把佬

Z4肯定係絲打，比人話兩句就對號入座

香港太多車、不如坐的士

z4新版都好啲，舊版其實幾核突

Jazz 算數啦，上星期先見到條P牌女吐露港入馬鞍山拉隊

得架z4都打飛機

師兄 thanks! 對volve無咩研究 有無邊個model你會推介？

多謝咁多位關心同比建議先
女人渣車小弟都領教過 所以小朋友有其他人車

而家老婆操車用我架x5（當然我係格離 ）
想買架細d又硬淨舒服既 如s350唔岩仲有咩選擇呢

z4 又平又柒
利申 model S

saab同volvo都係俾新牌女人不二之選

富豪

Mazda 2

細架同操車咪corolla，Mazda 2，swift依類細車最好

Model s 咪一樣咁柒
大大聲話人知你坐輪椅

1系 a3 a系 夠細？

懷疑樓主想呃保險